廿幾歲仲睇PEPPA PIG會唔會好幼稚

4眼哥哥

當你2月29出世，都成五六歲都，仲睇peppa pig，低能㗎咩

樓主200初 已經上緊高登 當時當佢20 歲 以家都接近4 張

屌你老母

你邊只廿幾

樓主智商係廿幾歲

佢個時已經出來做嘢，起碼40中

我8歲開始上高登

唔會，屋企兩個80幾歲都同個孫睇緊

我都同呀仔睇

睇黎學外語係ok

a09爸爸

扮勝威旺俾你騎

認錯人

仲有小皮球

高乘駿9up 真名白安宇

巫斯義 高乘駿9UP 小皮球(攻擊貓 防禦狗系列)係唔同人

24個比利

睇完有英倫口音

拎黎學英文好見洗

子承父業